\chapter{Conclusión}
En este entrenamiento en cuanto a problemas basados en PLC's hemos planteado y desarrollado soluciones a los mismos de forma tal que se cumpliera el funcionamiento predispuesto. Hemos aprendido conceptos del lenguaje de programación Ladder y mejorado en el manejo del mismo.

Todos los diagramas aquí propuestos se han simulado en el software WindLDR Versión 5.34 ejecutado a través de la capa de compatibilidad Wine en el SO GNU Linux en varias distribuciones tales como Ubuntu y Arch, siendo que este está desarrollado para Windows, podemos decir que los diagramas Ladder se pueden simular con éxito en cualquier sistema con el software WindLDR.

Podemos decir que resolver los problemas de este práctico nos permitirá resolver otros de mayor complejidad en el futuro si se nos presenta, y utilizar los mismos en Controladores Lógicos Programables para que cumplan su funcionamiento y se desempeñen con eficiencia en la tarea que se los disponga.
